# 温馨の家

欢迎回家~尽情享受吧~

<!-- slide -->

## 该做些什么好呢？

- Address: **Sun Yat-sen University - 132 Waihuan East Rd. - Guangzhou, China**
- Phone: **+86 18756280097**
- Site: **<https://wu-kan.cn>**

<!-- slide vertical=true -->

- E-mail:
  - **[i@wu-kan.cn](mailto:i@wu-kan.cn)**
  - **[wukan3@mail2.sysu.edu.cn](mailto:wukan3@mail2.sysu.edu.cn)**
- WeChat: **Wu-\_-Kan**
- QQ: **942759535**

<!-- slide -->

## 我的一些教育情况

<!-- slide vertical=true -->

School of Data and Computer Science, Sun Yat-sen University, Guangzhou, Sept. 2017 - Jul. 2021(expected)

- Bachelor of Computer Science (Supercomputer Class)
  - Principle of Supercomputer
  - Parallel and Distributed Computing
  - High Performance Computing

<!-- slide -->

## 我的一些项目成果

<!-- slide vertical=true -->

- [jekyll-theme-WuK](https://jekyll-theme-WuK.wu-kan.cn/)
  - 我的个人主页使用的主题样式，也欢迎你用于[搭建自己的页面](https://jekyll-theme-WuK.wu-kan.cn/)~[![Star](https://img.shields.io/github/stars/wu-kan/wu-kan.github.io.svg)](https://github.com/wu-kan/wu-kan.github.io)[![Fork](https://img.shields.io/github/forks/wu-kan/wu-kan.github.io.svg)](https://github.com/wu-kan/wu-kan.github.io/fork)

<!-- slide -->

## 我的一些成就

<!-- slide vertical=true -->

- **Top 0.05% in 11395**, [The 18th CCF Certified Software Professional](https://wu-kan.cn/_posts/2019-12-16-%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AB%E6%AC%A1CCF%E8%AE%A1%E7%AE%97%E6%9C%BA%E8%BD%AF%E4%BB%B6%E8%83%BD%E5%8A%9B%E8%AE%A4%E8%AF%81/), Dec. 2019
- **Silver Medal**, [ICPC Asia Regional Contest Xuzhou Site](https://wu-kan.cn/_posts/2019-11-04-%E5%86%8D%E8%A7%81-%E7%AE%97%E6%B3%95%E7%AB%9E%E8%B5%9B/), Nov. 2019
- **Second Scholarship**, Oct. 2019
- **First Prize**, China Collegiate Programming Contest, Guangdong Division, May 2019

<!-- slide vertical=true -->

- **Third Scholarship**, Oct. 2018
- **First Prize**, China Collegiate Programming Contest, Guangdong Division, May 2018

<!-- slide -->

## 我的一些技能

<!-- slide vertical=true -->

- **C/C++**, Familiar
  - **OpenMP**, Familiar
  - **MPI**, Familiar&Learning
  - **CUDA**, Learning
- **Python**, Familiar

<!-- slide vertical=true -->

- **Markdown**, Familiar
- **LaTex**, Familiar
- **Linux**, Familiar&Learning
- **Git**, Familiar
- **VSCode**, Familiar

<!-- slide -->

## 我的一些领导力

TBD

<!-- slide -->

## 我的一些文字

- [基于 Jekyll 搭建个人博客](https://wu-kan.cn/_posts/2019-01-18-%E5%9F%BA%E4%BA%8EJekyll%E6%90%AD%E5%BB%BA%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E5%8D%9A%E5%AE%A2/)
- [我的算法竞赛模板](https://wu-kan.cn/_posts/2019-02-04-%E6%88%91%E7%9A%84%E7%AE%97%E6%B3%95%E7%AB%9E%E8%B5%9B%E6%A8%A1%E6%9D%BF/)
- [这一年的一点感想](https://wu-kan.cn/_posts/2019-07-18-%E8%BF%99%E4%B8%80%E5%B9%B4%E7%9A%84%E4%B8%80%E7%82%B9%E6%84%9F%E6%83%B3/)

<!-- slide vertical=true -->

- [再见，算法竞赛！](https://wu-kan.cn/_posts/2019-11-04-%E5%86%8D%E8%A7%81-%E7%AE%97%E6%B3%95%E7%AB%9E%E8%B5%9B/)
- [Markdown 写作心得](https://wu-kan.cn/_posts/2020-01-18-Markdown%E5%86%99%E4%BD%9C%E5%BF%83%E5%BE%97/)
- [今日此时所想之事](http://wu-kan.cn/_posts/2020-01-24-%E4%BB%8A%E6%97%A5%E6%AD%A4%E6%97%B6%E6%89%80%E6%83%B3%E4%B9%8B%E4%BA%8B/)
